一人N套必睇愛情片

The Notebook

Titanic

秋天的童話

500 days of summer 呢套睇完唔知點咁 莫名其妙好sad 其實學套戲講呢套係講a story about love 而唔係a love story

500days of summer 睇完個心真係會「那住那住」咁
佢既故仔冇咩特別 就好似我地普通既愛情咁
你最愛既人未必係陪到你最後既人
另外我都推About time
呢套戲除左愛情之外 仲有親情同人生哲理
唔介意既可以去睇下

Flipped 青澀 睇完呢種會覺得愛情可以好簡直## Some of us get dipped in flat, some in satin, some in gloss. But every once in a while you find someone who's iridescent, and when you do, nothing will ever compare.

Exactly!!! Summer呢個女仔好有魔力會令你好難忘

About time 都好睇
Rachel McAdams 好正
Btw 佢套time traveler's wife 都好睇

BEGIN AGAIN
ONCE
ABOUT TIME

the theory of everything

The curious case of Benjiman Button

Dear John 幾好睇

When Henry Met Sally

about time 冇得輸

無痛失戀都無

Before sunrise
Before sunset
Before midnight

依套都幾正 套戲短得嚟又可以交到晒想表達嘅野

La la land

Abp系列

Love Rosie

無痛失戀超神作

Woody allen個埋 但會唔多唔少扭曲你既人生觀同愛情觀

依套唔錯,睇完套戲,都特登買左小說睇,拍男主角老豆死個段幾感動

無痛失戀
戀夏五百天
正

我的野蠻女友
西遊記

花與愛麗絲。

her 都堅正。

花樣年華

寂寞拍賣師